天駕了 最尾既結果係鯨大

43544既成績諗搏入edu但係最尾竟然入左ou nursing(gen) A2
依家好那迷惘 不過真係睇錢分上唯有去接受
雖然個名真係唔好 但係話哂都係u
對我雖啲retake 英文既人已經好夠
但比小小時間我冷靜下先
冇ulife唯有自己創造啦唉
仲有冇鯨大既朋友仔啊
揮下手啦

Ou nursing 好難好忙但係人工好撚高
咁樣係咪想串其他校園台既芸芸學子？

ASSO 兩年上U 做人做狗自己諗

你20分入Gen nursing仲係到屌鬼, 識人22,23都入唔到
利申上年21分入

讀asso hd搏上7

講笑咩 鯨大點串人

搏唔搏得過都係問題

我都係ou gen nur
好唔開心
喊緊

有3萬蚊人工 開心d啦

咪讀啦
去asso屈人機好過
唔係成世比人叫鯨大仔

以前dse得17，8分，依家都有2個ugc offer啦

沙大

你本身係諗住入咩先 我都灰哂

沙大t.t

成功既例子比比皆是 但失敗卻無人問津

Poly bilingual
我係好想入poly
身邊fd入poly
好酸
我無辦法衷心咁祝福佢地

Asso 我哩啲分真係可以屈人機咩 大把人勁過我

edu識人2.5都入到

向錢看就真係咁諗

btw,想讀edu可以報sf

岩 個個係grp到打哂j話多謝邊個 但最後都係我要潛下水

Sf不了 狗也不_

Edu喎 讀咩科先

ou都係sf姐，認真入asso再升啦，ou你asso pass到已經可以入返，學費仲平少少添

bed科，唔記得咩major

我係sssdp

其實ou究竟有冇ulife?

ou nur 都叫做ok 喇，起碼街外人都覺得唔叫做差 還可以。。。。

最緊要睇你有冇性趣做護士姐

asso 入乞食科?

冇，連hall都冇地方又細

但我真係負能量既 如果萬一gpa冇哂咁點算 將來點算

我不嬲冇咩賭運

岩啊 ulife真係要自己創造

要捱5年比人笑既角色啊大佬

入u又係咩科先

講真，你有去考試已經入得返ou

對護士就有性趣 但做護士又真係冇諗過

我識人hd 報ou no offer

咁你又填個code落去做咩

No offer 個天真係駕左

ou學費貴過asso，Tran u機會極微相反，asso我識既大部分人入返ugc，做人做狗自己諗，第時仆街唔好喊

佢grad唔到asso?

向錢看 我哩啲分入到啲咩

我都想知

但係我係sssdp喎 都唔會話貴得去邊

grade 左， gpa 2.4

這些機會

asso博入hku nursing 好過

印象中， gpa 2.5 係bottom line 黎

btw 個科係comp

佢報乜科？

岩 sf都得啦 jupas 費都哂埋

2.4 差0.1

佢係咪好遲先報？我有frd3月interview, 4月有offer啦，佢gpa得2.2

真係個hku好聽好多 但你又要哂多年 出到黎都係有牌rn

好識未雨綢繆

edu sf無三萬蚊架

樓主信我啦，jupas入ou係好on9既事

果陣好多人都係差0.1, 2分，比ou 班prof 點左去明愛computing (明愛有同ouhk 合辦comp degree), 佢就慘少少， 到佢果陣明愛computing 都full

OU nursing好左EDU啦

升職都快啲

我諗係掛，同佢一齊報果個同我講，報果陣連y3 entry 都full 埋。。。

咁依啲係佢既問題

連登真係多辣殺asso仔 成日吹奏asso醜唔醜呀屌你老母，最好笑係升返上去學人笑返d ou仔 成班廢物。

又岩既 哩啲科真係

唔好再笑ou la

真唔真架 又關升職事

兩睇啦

噢噢噢

有冇人讀大學讀到好迷惘唔知想點

你本身讀緊咩？

我係笑d asso 仔不自量力
OU咪又係咁讀

入asso咪成世比人叫asso仔

Ou nursing 嚟緊5年點面對

最慘係asso 升返ou 果班。。。。。

我都想知
過唔到自己個關

想升hku唔洗諗讀space啦

咪又係ou 狗

識人做asso仔笑9人讀ou
之後自己year 3入返ou

係 唔知點樣同人講自己讀ou

冇笑過ou,只不過係替jupas入ou班人唔抵

到你幾年後睇返呢個post
你會有新一番睇法

Nursing Ou入hku既仲戇鳩
連登仔唔識以為hku好撚勁
點鳩人去
我身邊護士fd 最鍾意笑柒hku出黎既護士
乜都唔識 態度又差
反而醫管局同OU聲譽仲好過hku

屌你 笑9我地Ive 仔讀完hd出黎得20k呀

講真嗰句入鯨大人生已完

邊可能22，23都入唔到

講真，你dse20分，只要你asso再比心機讀，三大都有機會入到

你唔信可以google下上年高登既ou nursing post

冇心真係唔好讀

其實我對護士係有興趣
但真係接受唔到比人笑ou仔

讀twc/ha

Twc仲衰喎?

哩句珍

多謝巴打教路

人生要重頭開始

竟然 ou都有咁既一面